The code of hammurabi

以眼還眼 以牙還牙